# Cinema

## Цель

Создать консольное приложение на Kotlin, которое позволит сотруднику
кинотеатра (с единственным зрительным залом) управлять данными о фильмах,
находящихся в прокате, и расписании сеансов их показа, продавать, осуществлять
возврат билетов и отмечать посетителей сеансов.

## Клонирование репозитория
```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/software-construction4/cinema.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```
## Запуск программы

Для запуска программы дополнительных параметров не требуется. Программа запускается через Main.kt.

## Работа с файлами

Файлы скрыты от пользователя приложения - сотрудника кинотеатра(он не вводит вручную куда сохраняеются данные). Данные о пользователях содержаться в файле json формата - users.json, который находится в корневой папке проекта, данные о расписании хранятся в json формате - schedule.json, данные о фильмах хранятся в json формате films.json
## Use Case Diagram
Ссылка на use case диаграмму  https://viewer.diagrams.net/?tags=%7B%7D&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=%D0%94%D0%B8%D0%B0%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B0%20%D0%B1%D0%B5%D0%B7%20%D0%BD%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F.drawio#R7VxJk6M2FP41PnYXSKxHr0lVJqmp6sNMcqONxiaFLQfjbvf8%2BggkQBvGS7N4ui82eggB73ubnp4Ywenm%2BFsS7NZ%2F4hDFI2CExxGcjQAwHc8lfxnljVJ8YFLCKolC1qkiPEU%2FESMajHqIQrQXOqYYx2m0E4lLvN2iZSrQgiTBr2K3HzgW77oLVkghPC2DWKV%2Bi8J0TakecCv67yharYs7m45Pz2yCojN7k%2F06CPErR4LzEZwmGKf0aHOcojhjXsEXet2i5mz5YAnapudcMPkZPP3xPfov3Hvwm%2F3PzPhr%2FfTgsWdL34oXTvBhG6LsGmMEJzhJ13iFt0H8BeMdIZqE%2BC9K0zcGVXBIMSGt003MzpLHSd6%2Bs%2Bvzxt9Z49EumrMjf3L2xlr0SVCo4FG9ICPt8SFZohNvVQhKkKxQeqKfU8JA5BfhDSLPQ65LUByk0Yv4HAETpFXZr%2BI1OWDsvoD1%2Fodmvdsn6wvj8kF5b%2FfJe9CC3PfAQ6tX%2BaXjvgTxgd1pRFjnL0aEG56RHU%2Fm%2Ba%2BV%2F1JK3mdi532I4aNEM%2F%2F18t8J1wFwgwAFMOLKdtnhYROPlylOCAQvKEkj4ja%2FBM8o%2For3URrhLenyjNMUb7gO4zhaZSfSDFseRHxI42iLpqUjr7QjuxYdT2OrYsEusJmyswDEcln7tXLnkJHWnCd3jLYUQAFvSl57E6hcfo02cbAlrcnrOkrR0y7IRfeVRFo6%2Bb%2BJS6Ylssm0VTY5roZPHmiLUbBWyqloEjGl4jvlKIDTAZujTAuJdzmVmOWnFly3QgdYZy8%2FKG%2FEa4WpqNlMN8KUexKTUy2j6ACKA3ojyA3oiapYvpfHPRs%2FAn2YhciBcjRbVHL6wOXvnD2t8L62wquCLssqgZNE5O8lqvV6Uy%2B%2Fkpar0ms6OultTXihyiPin55Ys3Jy84o66cIRnrJJjd7ROtM7whpj0417hFYfvG8xAOwGM6NXzDQ25ROzRsxqjGI3mFlaBz1WXQ%2BljDl35imhKuCcIO%2ByTzqj4bkhyQ9BTRhlgi7DTbsjkMqQhQYZ%2BSkWAOVR0eChskHfUDn6gNflmM7DBjmQTCX4PQ%2B86trF8BByRIAcXVDXKUCuHiB%2BWuAL%2BqOJ8amOlb981D9j1w4OCCgC4cK%2BgTDVSXSOBD81mymi7yl2SzJ%2BMw4GaR43P8PODXNmBKUEiO30jp5%2BZj%2BGCiCTGtxO4jA8BHxJf8zeEdCHbr6lJDiMJv2R1KzUHP8OgSrX6oZj6FyFS%2B846Xk0ARQnPhyhZuoTBvt1fvd8qGOUfueO6SCu47F2NUbWeOMaX1ESERahhL%2BJTBy1PM1i1rpxmkUN1g3TLHbpVxyR5y7FTUq5QscWR6DPzy6qBKlpHOBK0kjfTxknF8jybW6QUU81JsAJNpnSxmkOI9%2BKtsv4EKKSuBK6sJYmFZCvLIiSHLC1hCURB8SvQhSLDJsoDGmmAO2jn8FzPl4mWbuMGTl77MnInp2yKayygF08Km1EoxSaNWucbPgHom2mBQXo2C2vlauiC%2F7xY4%2FawbrVVetHMrxgjgz3ImuksyGFiTIefc8VzRS1dReZqcFYpFvXH%2FWWRI70bdmUnGuSoGkLAznQ7dQmFUr6aZN0%2Bvtr2SSg5gHf0yYZpmiTbOeqEInYH1%2ByP%2BbF5mfYUdKtyegam2TJNsm5U5ukSVp82qRCf38xm1RTvHBFgqpc1eeTvVLKyhtq8smSUh9W7%2BshoCb1cXXqUMpR8ZUWZa6jHFBK1Z%2BzekKLRYYGrC2lSpzes4pAFf%2Bbw4A9cQnpOCsjz6xnHOz30bIgL6K4ihbCotMW5wVbhMLO62cpbLpDXKYQW7h%2BOQGqiS0a5jiuW6ReigmUPbg5TpG8bwwoQDtpFxN4YkBROOZLAwpgOKJx86TIpO2AQrNgeCKgQMeUiOUHiCdq6pvZ8ETtLEuMBIcfTrSQBm7Xtgl2rcmmVVMkU5wieXB4KZrzzVc7ORrLE2Nh27oybWwDaSDD69Z8XZY3%2FjDm63Ta%2BB7NF9Rk49pabryjYjEoL9z0XuACa3aWdFBXcXcV5zJ6%2FZf6QU2C6eK6ijvWn%2F6TC7CmhO8K%2FZE2spSVlIvzFOYOUgZAsxOrY7ha2P7ccsrAAOWSKA2RHbupWL1xWRQIMbcFLl%2BXGLUccxd%2Bqbkg%2FtYt3TUxt7QuCn1p6eDsUg0pHwqhJNstx9zQVw3UZ8zNDMEvFXNbNTH3Ldsny1O8B7rTlQmp%2Bt%2FsPfa26mPvcmVhKgJTFzuc2ONahh6NO1Tnw8NMLmU2ey%2BktfQht89vtudxgDq46jfhDw4BYAwOgfqV1kvVZsztxViIaGgnsf4dAmhKKlTugO4PwJpdNTfu8wdi9kC7zGoMeHuaLTuo3mvRLXVb9fvVWT2QqY0hT22Mpkqra%2Buh3v1rMLeuVN4GTAsr3%2FyUU8alqSh3MKjUaFhHqDgdowK8e8Gl169DWB1%2B885x7kZXev0gm9XytgLPE3Hx3bvRlV6%2FymGraeR3tWHAkWyYc1UyswdcWnL4pFl9EZSmgqrvqsL5%2Fw%3D%3D

## Class Diagram
Ссылка на class диаграмму https://viewer.diagrams.net/index.html?tags=%7B%7D&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=package.drawio#R7X1tk9s4kuavcYRvIjyBd5Af2%2B7u3YmbuZmY7rnb%2FShX0WWFVVKdpOpuz69fUiKoYgIkRCEpARRjY6ddKqVKSiGfB%2Fn%2Bjn96%2FuM%2FtouXr3%2FbPBard4w8%2FvGO%2F%2FiOMZpxUf6neuR7%2FUj50PGRp%2B3ysX7s9MAvy38X9YOkfvR1%2BVjsWk%2Fcbzar%2FfKl%2FeDDZr0uHvatxxbb7eb39tO%2BbFbtv%2FqyeKr%2FIjk98MvDYlVYT%2Ft%2Fy8f91%2BOjjHN1%2BsV%2FFsunr%2BZPK1l%2F5M%2BLh29P283ruv6D6826OP7meWFep%2F6bu6%2BLx83vbx7iP73jn7abzf74r%2Bc%2FPhWrSrFGZUe5nzt%2B27znbbHenyOwLr83Lo9Svy1Wr%2FVnf8fUqpT%2F%2BFK9xf33WiXq%2F79W7%2Bvj82L7tFy%2F4z%2BQlz%2BaHz%2FsNy%2FlQ%2BLw0L74Y%2F9hsVo%2BVc96KN9LsS0fPb1C%2Ba%2Bn%2Br%2BHv%2FPZPPDD4%2BPPy9XzL8X2t%2BVDYX5dvv%2FPUKR87AU%2B9nVbvV9zkswfo2%2F%2F7s9QxvcRy1%2Bb%2Fz9%2BttVyXXz4Wn%2FxP9A%2Fq45P9vHwwovt%2Fu8v%2B%2BVm%2Ff5%2Flc8uH%2FrXerl3fwbWeifst2K7X5bH8YejGn886PdjrdQfV8WXSmpTPuvL6nCCvizLb5Z%2F%2FLJZ72tjoqL%2B%2BefF83JV2eF%2FFqvfiupVK2Xtn1fVk8p%2FHs5qUR0JUv7UnMnqh4fN8%2FKh%2Fvdq8blYfWwO96fNalN%2BrT8ejncptt9uvjWmQpuP9PYw1uez%2BmjFH28eqg%2FnfxSb52K%2F%2FV4%2Bpf6tVCI7ytQwwjKujw%2F8fjJKqusX%2FvrGHlUtuKhx4Kl58ZM9lP%2BoTaLbPASNyjx%2BKXa78jjNFjJbyNEgBFN%2BCzl8PWNZCM8jspDXx%2BV%2Bs12%2BPidvGvvNL%2Fvtcv1k7OL4UzIfgeyKxX5Xv%2FXyn%2B%2Fkx3fyx%2Fp%2FZ%2FM%2B07xFI2Pu0Zrb%2FCdy27pzjWPdKh7jrlT%2F0x8PxYEuxrXv%2BSzaZ5Fy2b6M0cw88PYwKmkfRk5wDiONiGo%2Bvn7%2FdfnwrdjPd7HZQGqwJuwMbyUTI3orERnIp%2B33l%2F3mqYoPlSKpW0exfqg%2Bz%2FvjNeyMO9lsIbaFKKZ120JKH%2F%2B6FmIsMgYL%2BbFYFftijnjNFnLikEzn53CI48aPxiEsNguZg16zkbSMRJBzgl40G9FIeExGsiu2y1Ly3xO4Z5UH9nn35hMZC6lY8p%2FFy2ZXxfe%2BNzrYtt5f9QKvpajrBf663FUmtniuDOYg%2FK%2FdQV%2FHR9qqtV929%2FC1eHxdFY5X%2FqX%2B1WzAZxuwNPZTG7DSwrZf6UjrUJM6DQ4lRJTX%2BelxuZ9vgbN9NPbBpXGB%2BvOeY2Z1IroFVvZR3wF3s43MNnK0EUrOqA1gZMRLII3JRv5Y7ufkyO2SI%2FBG406OSGWfRqzkiLkZxXAaq9tM8hCdegZ%2BvXguXO8ceDfksdg9bJdH4Djn6a%2Fbxem5f93MAfDzYUIzQFpN7r6FEo7oXvPE4MhFRPWeFUx8Kr%2FQ7Wa1Sjx2cQhc%2FJ8zLc4894fHxzmRdIkdSQ3L3hh1FMZoZhtSLpAufxFFAN3BsSTtqDKPxbEM%2FH31Pw7fyBGde2wyae0ErUdsWf7a731FqCWyWK2qT7vrim3WFzBHbHMGF396gbfBJVMOks4dwRc0kpYRRSenFJl8KvY2SLx1Vhwg8VI%2B9SC1c0EFHhg1f2eQ1G7xW3Hm%2B3r4Wjx8%2B8u6%2FfIfN5tVsVj3iHnQeMYT72Ul4%2BDST0zHSgtQtA0ojCCV8Wbx4Mlf1i%2Bv%2B4nc%2Biv7%2BLpYP66K9%2F8oz9TiqZgt5BLGJe0q946yMMdtHiuUyyK6zR8MZCqMO%2Bc5gnOBJs3QaxyumBGWcURUVPzWNnYTcnmfmj6C979%2Bfyk%2Bfd1sdoZLXHjguKd9Xq4fAbe%2BBz%2Bf7xUbFc82e4nNVp3LLZvlxHRgvrFZTrjDhUQrcBHxWO1fN09%2Fmcs3Z%2BuoaYmYlGdvdcuYjCYiypX%2BbbFc%2F%2B998mbxXH6MOrRw7PKdbeMS5qCg%2Fp9zB3NQNWKHTEymUaxfkzeMQ1yv%2BiRziCDAMD7oM0IEjDiaj9EqIiO6UP2t2O2qeVUvi9%2FXEwih7arP0WMe%2FVH5c7JfA17UlPM7XrcuQvW%2B9GzOXnMWbZrLMjt9z1wsh%2BYf8YhSbH%2B%2FQtXm2BnpfRO2ONrDKYzRYXDk%2BQhicwXMJQakM5BTotzOKTXpozEKYBiLx4Bq6kjbgl6OH%2BIIBp2VHQ1W%2BPvWyObyl5ot0FvyTVi7SYcKE6l%2Fa4LccSXFMsGIkla1Bf7wuv9qDvDchHDlE5mpMwY0MXNIRxnQFFFxcX0iTXPlfCpvhZPURLB6jyV3NGphHUsZUUzrzbGs3cn5ZN4qtQ7GSLgPpnLcodF6tuLDyyodUUUr51N5q3LB%2FIxOQiZHHLMYUaCzPpQTqfQghY36B98M%2BK%2FQj1u8uVWf8%2FwC3HnOkXkGdu%2BSmZ1Cb1yT8rZTyAVxWC9z9AFToZAu4RGNuJvtd7bflOyXGl41acZm1N7VzDeisOo%2Fiy%2Bl3ucxx7OJvPWatG5TXMfglRHLt1hEFcn%2FLJ6Wu%2FLZs33M9nH03zKe%2B%2B1j1KVFEV0AHcMR07MLsqunj3Vl0pyFIbPJnN3%2FxWk75iGlw2Jyx60LrbgrogZJYzITcZoq%2Bzm0txxMxJQIs0%2BVIW3Kk%2F%2FjYl%2F8unw2dV8nU%2Bqq0np8OxT6ff3fsIEP7rbngX%2FiQ%2FnLUinfft10dotH%2F2U1c27fzaNtL7sd56q94oByZVcFcOpIKtAMy4OMqLTNnKCpXI%2BXu6qdbrFc25Ma%2FKMUqp1of9n99Pyy%2F%2F7%2BL%2BURO4Bg8482zPhfrTKl1eJl54api%2BUvezPD4fIoty2ey%2FdxDDG8P%2F7H9QYGFe6eJ4PESR%2FeaDJMhQNGeWyL%2Fet2Xe3V854jzyvtF98KjNcJIOWHo0Gd%2B2WcdRYHHaiZ1c5YM9qOi1KlHawmHA2tPEeaiUQjWkV42GiZMpWRbXW0fjDm3pGGqIjqHKMj69fnz5XuwAvOhuXfGafahvXB9G23FnyOuQmBRZTu%2F2U6i0yaNSHVmpGTK9%2Bit%2BpXb6ZYnDnxy7xwe%2Bpj64Xbvxr4us096u0rmgdn%2Bryk411n7ZCwq92JZ46SHrxxEDEZees2nayFpz4fvJpC%2FM43AZHsD1fozsi3uWGf045ySC1VN%2Fmfm7%2FcuuB3yS1OW90PQs4t7zMEeS4aAhYmOfrFmCssZeJXwTH2qC7wBwya0BjC15fH0ox%2BMSbW44JH%2F3FMus0ZfJlN3VvDlEuQgGbUYesupyJHGjfKI%2BpMO5jEBAz8wJ7e%2BGAVjty%2Brt8fR6dUN3dHCeYxzOcbDTdbmjcsRkApFKfKcbE3TxqlCzsiUv21jiVPJdczl0IFz%2FUl7bqOjlKoMUsFIyrsaHyldM2CPLzu9uU3sT131U2V8jT3uEVnpPlhWxx2SlWeYI9jOFucf7MuB91jDkJibMzBoyKiePLR4ibk5R2S1os98O7%2BsVhu22GZdjb3zB3X9Yv%2FujnW%2FY%2F2R%2BrkbPvlLXCM%2B8sgn1%2B%2Fd6PgDFTeqzMHjXKMZvbVgBPmQCqsLTuU3Byplm8eeGNZ7Z9KV65k3IVzWI%2B73ngJ%2Fw4wRAiT1qyuZAHy8F3%2B%2FUu7Mss7i6yRbKo234gcptkmowRSHrrtsqgD9j%2BVR%2Ben%2BoF23P6tSuai9UsmsEnWArAscwTZXBsIqSmTCR5rcnP4ajDiX4fo8zRWhVUhtGM0%2Fcd61e2ATYSemIEVqzv%2BoU%2Bb55fyqK73Z%2F2lN2%2FwtLp33s91qSHLJhjXRCmIw5TNdI1Rmn5FRGGKoy3Xt%2FP0zRnHLufq0YC7fgbv%2BplreLccM0weUUtkVfWVtD2Vp2G3%2B32zdS6vhqG91eb452YfeXjZGNOkHczLmD1MhkoHMWHZjYgovQSqJZM2ocoyDvtY626i3V8rM7lgNWullPfV%2F5y%2FLvZNzejU12S%2FVkemq3StxuHZ%2Bb0EmoTZxtmE77SD0rWrpBWrnoxGdGf%2Bv8vi91NZ4p1cmmcz8XYDc7BK3j0rhzlm36JNNrh9kLtlJYfe%2BNlAZgM5xl4I2GPhrhDJRhz9ISJyDSsDmVrH%2FGwjoTUdSsDwiYtE6Ei7z4rHp4JS18Q18GU5lVn9VL3CL%2FXzNtv9183TZr1Y%2FXR69OPjYve1efrhwPywPXSoGsUW60fzyOalWP%2F6tTqY1aPma2aN9s1X8o5xmVf%2FVz3xj%2BX%2Bv6pv8M%2BSkPrn%2Fz78TAitf%2F7xj%2ForPvzw3fywLtV1FNWyeaCSpX8mpHngJHz4yUh3fvu7zev2oXjD0vWXV370p2J%2FetwU5VQq7D0rb06CKx5gHtsWq8V%2B%2BVvRejOu03H4C6XKF9%2FfPOFls1zvd2%2FewD%2BqB96guYaBPlWXov%2FcJZGDnRUXSMi8X0IzMFF7uASnHgHOdJ9A%2BY%2BjLk8W13x3ZxnhAXa0qwX%2BE3v3w8dD%2FVxR%2FfujDaLV2flrJV8ZZlFSw%2BLz4VekDYAAVd3Q2zaxx%2BLL4nW1dx70NmxAsDtMfVgXD%2Fv6vZSPkV4QVKWOwZeoEcpADu9SsOuAG4Hg9rhcPG%2FWjxWaHR5%2FC2ZoiJdxDhCPnIt47AaIJ2laiJdT97HsggrFuA6UoLx26joxUmYyWIJ4JLIMvqu2BA7mZdI2TnOiooC4BjyCIU7qrB3uZ5nZ1RQCcbUabeqYrBrNa5mD2aRRENRoO4tf3ha9TFGhikCFcgyFHt%2FljZjXdis%2BrzYP385g2JICScZaDEuVvtSnkMRiWDq6T8GTYlilAV8q0c%2BXXIK06QUS3OOFlL%2BnvRLB7Fd9O8b7u2evu76%2BzhYSmdctPD60yGCGcLiE1wqtyBi2FR5YnxqzS8XvbnAj%2FDKl4HeiMEpLqjeppgJuNv1H4WCb%2BQ4Q3Mx2gjTAjQkFqFl73GVKwV7mCyQk8cEhDEYNFaB1n2bne9JmgcrFEr6gpWAy6xPAAc9m%2FHUq4KnwwFPAOyLtMY8h2OkipKv4TVeJWAbcFm8BqEImBaiSgZIUyT3YpVXeK4F0y%2BL2oY4pRNXYXDAuMEnBljktEVrCai3GHejD06LUFLgknEg0LbrjfG8nCUxSpdDSWY4U6TMvfC%2BMFbULkFaOzWYsrvoZ6zTw7mIJqkR%2F%2FospmJUbLnFHeTzhCPXHxEsNPo3A7nhpPOGoeZ%2BmFmWm20ZPGUa9R61Fm4zizOIh6lOTdoyDcoFE7a4xBNdgdtQcnl0lE0UOr4vB08pQ2OGv%2B8nhUeJqoRzBPmKOc4%2BZxJuIidwmzu0LEVspueESkSTxlGvFa8xx6BNwhF9Jc1hDITC2ch0reK6UxkvOsR%2BzXaAT8ybu2HMtYcxvsIQZv9XppkvgeVwgQXKPhMp4rwRS8azDOGNyF0%2FgEQ5xQo%2FmdWeOkbZTVWOm4FHOsFITmbA9xR1sdpymUuG9C2UEYPUuM9cMhDtzLm4RQU%2BLZ2%2FiW%2FhYk2qI2IMlZF3A2S0AOiqGC7B%2BAWGC5R0CODwuXUMcYvZdGlgKxk6qWfumRDnDcl1cHuF0XJfa%2F4jNdTHlhxaiqpQgVXBTrdKkJ7J%2BoJAsCxSgHgGuaZ8AkkvB4s5AnYw6GHoEZ0ChoucYDbsKO2qd%2FjRZLYJzTBCGUtRatNfMVftmdlPVJMQcjPN4eJNqKjkKdjnpjdrsPg3SgwXjXg6jYP%2FXcAEv6ZErkF6ep5Y7UGi5A0FA7gAFv4%2FTQa4DOuMWDgQUq49ZOEA7ECetrKiwRvPfT%2BGAcy5dipwcUFozZt3ARCyESxBFU9nQDP1wiUhy%2BixzzI%2BImZcbmw6n5YwD1JIYy7urN2l2Fk0zLBaQaBgzLNaJRkllGgQDLiozTamdmXAOM%2BHDJXyDBcorgAqVuKOqARF5I16DT%2BEgykCEj%2Bkcq4VMRN6Ih6fFakAdOPoMq2ZAOBrx4q0ZQNSpGVGKXzLgGKg30%2Fut6J0nFgC8Bb1zH1mTHJYRDpfw9Qc25UAdEjjUy6ltnDGRRoMdY1CvwiIN7piTPE0tMkpgJMoMgUHQooN6j1sQo2yDx9QqXErBscrl1ZWCesmR75jZty7yNTGqmXx7yNcTG2Schkt4oolMwFlYo0QTBYmbfBVe8NAmX45V2iIc%2FY7T1CLjYC4yQylNrLVoE0X50b8V%2Byi5F1OpFgKh7XkwVRjTJN%2BANNuopS%2B6g3yTmpomCVzkpzwF8Y651YMlpCd17ZjMJkYgxmZ9d6SQfjLs8DEZhI3XRuaoN5%2BqGu0%2BTYmnRhvGo53NhqnTzLoFY8y7O5aL2YW0MzPeihnTms52E2a8p8lpuY6cNhrwGIF9tcBqFshNDdMdqDEjcHYaxqyvWo02VcQ5Ow1VobIDG8KpdxLT02LdgNTBsImVeOY0uKQ51SJo6nA9R7GPu12BNBETgdth76gKOnNNGIy5Cvpk1OGZjNzKZJjkfzAzO0Lw16Hm2J3iUccDdOHR7BT7w8We2YxS8CxU4o7qoJVjL3hUHiNBy7o5HO8My%2FFuSumnr0Zm3aKJxipqU45%2BwHgroTGValu7wpp7cKuE8D10IBv0TNyzsLY53JHz7ahGHsU%2B7rUFeSomksGr6%2F0430on1oJ8Mupw51tbX6OpRwnuQZ50qVZAuHzUqeJdcJSU7y0ELMtUvnYgbq0nGSzhWwDMlKShEnfkewsHrMbkNDb4FA6igsMIppmkG15FHHnpAJ4WmdLA6IlGiAPXWrTJKF7PG1On0MkwK8gRCs6ulNab%2Bf0Mfk%2BsCfkm%2FM490XhHS%2FFwiTiakHPHVKWYWOMEHmOQb44VsM0duxkmqkZGFQiSGV8bQ40O9o24DRlVrVlHXDCcgNmV1naNHtprj7mnAQM%2FCCrXcjfX0rRCexr0HGf1UIDOOJ0mWaAA9whI3SuAw4HamEMyYb3GoMNJUQHY0XnPuRqGOg6tJok6uHsB8RIKHaijkwIdBboaVd071o0hXAcKCI8A3KAEBJBAx1XsGjfoGHtGyCXQ9k1cGeYJ31A66TU%2FAbGGUWeuUDcSZSkhEVcmWda4h9yTdYRJx%2BECzJMJhZNJgQBSTXHszqtAW6vCFZyhpTXahprcvvBMVY05CAEwtEhKZl7pjRaX65fXOGehIOpUZMDWGcbJPLzJW3HiPVS%2BdXFfWmU9HF7D76nyzVBC8o5qpJVvEzERDcvm76nyjaS2FKsxagRilrC%2FB6vyjd6MmmN3V8cMnHXhEUkKjm7grvrg64PVuz5YwJNHtwBVjwB22gF2UTlydEx%2FWGIVpOnI55sjqhEsY0Z0hzW13eHnYv06TT1C80bRY%2FUerzVZYgo8O3pYmCaVoboJ0frKydjA%2FnFbwFN%2Bxhl8S2NUnzESd%2FUZ3uwKm2gzgsURLPL7CqIWrWnyaEO4mRm4%2BUaJL4uHb4un4p%2FFy2a33G%2FqV52cUqGpC7R5Z66owUy7Y48aZW7aTSsbS2Hht%2FYtjuA8VMAzIMXOxtIROFE5ShhiQvOTUWPAOSRFtAHcyrH6bqJqFHy0bKySSWVjEXUKbR3NFTUhrzkbO8aEww7uSyzVxKDLeUfZWH4l%2B7jXbOxUTCQDh%2FGOsrHaMd487mxsY9QI2VgOcEugFQ%2FTOUp8%2FWxsFx6llY29hbvqmSliJVcHC0SRjVWxdyhTzPAmzMYKrPimir3IG1ONbSUiusOO%2FuTosrFoemw6fprLjEbaQWXy5TPRXjEd20W0iaVjb8C03gkiVnZ1sEAU6VjB4p7e3MDGGEyLNgNbOCIYk9ViW4komcNaiTZFxJyORVQqNHVuGD2UdZUjajAd1g3o0h8zG2tWHye%2B%2BDEDEel7WsrItW04MQF6Y9cYywThFEA0WuQ67svFiFqknGHxItf2Zog4VzJi6tMCHwx9HqqorlSgdOXJWKEzavBKgDtm1Iikkk2%2BMVQIg66Gj9LqH9aFVJ%2FrSsbGnGjieAUgKnMrOBhzcjuGOArm3OYazi4HolFH1EwDiAQYyJ4J3wA9pgIFPEDEeB4qQDxvSZFeARyok3ncaaYGNRBK2wCb6QwB2Wolxp1kQlSiZGQ0JdoE8Vjsiu2y1Mi%2Foyq4xDyUFrIhTb9xuJ0z3d6Kbo3RzHTbJcD6BTQsuhgswD1VIJqJrE8AKdUk444GNaiBQbftsCaKI3FUorLdsz9NUonloQSpJlOJgaBEO9NURdR2E1Vk1rZuliMo8lh4MumiDtwh0GhEa9JIaY%2BelzlYoU6JbzIqDMlBCaTiQxU3TZ2MLjzKnoOSCEoIFsYqbRPVRNVYXmw0VCPadnVH3VxFVVFWRKDq1DJ2DJ0e3qV0RLhn1roRa5mhBsmylmfQiwKrky4Q8PAiNQXjo9JiTiLH88aqEWiRdXwFCOuuIh9%2Fg6hGytsInmO4HbUSpaXE52K3W5Qg%2FLL4fR1VwBRRo3nHjTmYEuWkh7ZEWibYxYgsdUb0tKGrHOyfukTCR6IZLCwEEkhlgpEPbpFotREOTjTnK7zALfK5LXhaVJm57uLfLLhjbkuUGUREdSqzfwUiSTAjMrvmchRGvMEmuyimtmRu7ktrUzU4fYzWAzW6PTW44BlI4LCSc%2Ft6zCV8jbGF35AtBWOM3Dxe46dSN5wWIpg68KlCgmK0VwIpeuOKecYMCRTvllBCwHigcKVrQgyVRoN2bwPHGXX3dgdS5EkBhTVY1FOjI0COabhArrJeAUa0CJbQHgkOehigBBLcmYEBkXqUJ9zA38vIMwRwq7UYeSYcT4vV%2FEV4LtGi1cImicNA1bqBL6aqI1SV2qaOVXfE7fj%2FKLQbcw%2Bf4y6OxrC5m2GN2tOgWAZLeb3sJDjNgyVkv4TUHHKmHIEBm%2F7ZZC78jU2HUyKMsjYqDg8LXqmRbwaedsteUpMz4gQeBvsOxgEe6mq%2BiRl4GpMOr1lrpg42GqZYNWvEAecz8IwOPMbIZuC5HHhKs7jGjUe5RjnHDDwnm0ZAHjghMadYvpaarzw38bWSGtEZKfLkGr6rUa48hCZ25zkZNcLQFNAVX16CkC49c5TnNs4Wm5EnGHkklb0SOMjDUovy4AV5BIeridBwh8oZeG7ibM1RnmDg4WZK%2BLjAk%2FPEgOdk0wgZVwX76bGQZwae2%2Fha840nHHisBYajAA9PDXgQcUfD4la8G4%2B6ozq20AYwtIrXLv8rrSy7r6ILo2pscGWaYgTaymAJ4dkVKTW8agEJrOiSI%2FcTVRmWwizDgjlKjAya0WPk5Wx4epRagisqNyv1MPTonkcf535wTKVCe0dR6uGSMA%2BsvH7%2FdQf9prWlJU76pbmA7sNQCWryCt31LGBG9AUS97TRhsfNfhJt3mF1lxvrEsGNCzZ5LcoMznVgaBXx3NTzRb%2FRBlOf0MxR9Fm9SWU3%2Fs%2B3hxvdHrL58hB6eRjcuDa8Nc7TfIfEuGaCYaRc0cDGGG47RsH9UYtmlvnktSj4aJ18zSvBFrQofXZElUJDR1Fp9R7FlTJ1yXFuvQn9mpzLkhp8HSfpsozBpOJgCemhXS7BREgogVQUFfnkaYGWESzxDX5pGCt0ai3a5fQxLZrA0yKXDASrmj4eBC3aPLGLr%2B0bU5nQxlGUeagdnMpItrSKY0xbTSLsGmVxjKIUpqNHKQdmNmZHXRzD0ZJzjt5LrJ5vR%2BB8FNxJ7qrvWBcwdm1MUrvk4rzpfxiYmfsAoUvp%2Fms%2BWD4Hn4%2FV%2BRB3OosjprMy2OiQY01eZixuVwlPixrokJuLOYIO7WTWc7F%2BnaQaoW2jqPHYDH2lNuMpsOzoV%2F60eo%2BjpFnG4JsaKqA9PMsYTHsNFTC9Qt01%2FaJXAIfKlYx8JU4DTeFcTnMQHcErTVGOAdVTVSNs6%2BdoWxSUtHnoZfHwbfFUxLlyD0%2BrXIkRtHoswr3Sxr05dNdOjCVF41FG7nimIWKP0k9rShZTidydTDo8dEetLx6tr004AqIz8IwPPPmMPMGDYuHGrZEGxTrWXceNPI1Nj5E0wEIex2K4UYBnDmecgUZzR094OINqiF%2BDJYT0xSfAmscLJKjo37dTdfGFSpDcI6EgnwAJpBRIFrfD30AgQtjEOq54dU5mY9P0tShzEP8jGq3OKbcLjHcPJUW9ror4unoQdWoDEEcqd8rmkRzR3CB4Unspb3OD0J4lziUJwq6bwRLck7AoyZz0SuAwrzSmGClnZHgDOeziA4XFvM0%2BgulrkcLZWNyE7RG0aPPErtjtlpt1lM09iFolAiYsFIJWDwUTVypGmMOGbUc9LZqNMmwoCFxBO06psasqNuawYWPS4VFDYs3hw1q2kM9dhdF08htySQSM4owaMgIbwwdL%2BMbwMU55qAT3xRkFyXslkPyKyDsXc7zOxWYeM2q7Rq3FuOvJELXIrTF%2FBgUQtGhzUfnRvxVxzgzAVKqCUQeJRO%2BUXKkOKjl%2Bv0Vf49xLFD7nD3rgQwW88%2FS0hsPxhgoQT5Qxy7JeAaQiZ4fpx0RKJ2gaY%2F4eGrcrEvdUAkQ1ZgyeS7wiZ5LEVAJMZZIOVAh32efS5luwd1oz8qOMFErLqR0lUijNPrlUIoU5GuoICV0JvMpmB4TPuHOF5RxpDfiMEnhKLwEmlUdZCJ3aqqCTTYf3cmUcemZoq%2BgdQcpRkCe5IMYtkhRpZUyjDGIoCWv4hktIT8pBNdvpAyQ8SQolJe2VwIHV0g%2BNPJSh8UIZdr82Wiij1GPceQpEPSpp1eWhzTYu9WhfhV93xXYXZ8M2plahwXNTDBbesW0PtRmF5BNzL0ZPSszuRXjLtpCQz8dp2Xa0%2BEXtXjQ2jdA4CUfJoE1bdDSSzMBzhQ6HtLKhUQKPpFax%2FCgBVdc0lZiBpzHpcNzRcCIVXkCVOeB8Bp7xIxhpzZqLEniEho7AKMCjXZG%2FmIHnZNMIqRwrWYaXyrnSkJrbBFQzzi%2BFozEHTJvomoVHeUp4pKgCeKTaK1VsCcFIqIT0lFQpQWWvBFKCJ%2FYAWmPY4aEeKllbo5lpKQyvBnLcfKaqRkHA%2FZELrDikMuVZb9T4sP3%2Bst88bRcvX6OqlkZVKbR1tIUvVE4lCCkJvJLTcznQkVScOdCzXEXxfn6SOVxdNlxCekYRKAJ3cw2XED6e5fBdiTF4NiepRTolWqRT5jlMqmJNxb3VWhkb3D6vNg%2FfzkC28upOMtZCtnrd4yXINmb1VheypbUqUhEJJ7Z7EIE3LYSXS%2FiaIcvfw7Qjcp3B0Ybt69TdkX%2FtO88mEhv5e1xmkcFFKcMlvGaorPEnY5T75DKxQQ8n4Agnfw5HP5rW8mDyd3TXXof9Y4%2F5jVlE2envJFVFeaOYn2e5jKNecbhEHBWOTf1IpAExjVYmbocVmxxPcDxMRL7WB1GLdnWj6XlC0KK7uDHK2kZMlVqljRgFo4c3OZU8f4BfMabrbWzBqjCK1K9onZ1L2CK1rLhGS4pXE1pbVspLw8WxUnPPnub9OMB0x5x%2B3GW5SU1C423i8M7%2FUEqGCrB%2BASryXgGkskAe932rsWiEwa%2FtqwEjWHdWyeNOhePpEPQ10QqBsHRoQ%2FdzsdstSvR9Wfy%2BjioRjqdQytU7J4yE54mulAWPhQqjqFY1LJL21LAsH0iG1xmGxR07x2KCWbxGmQw0ClOKhrM88mGhiEq0RrqhET7XNrjuv78Un75uNruYVtZgHkmL%2BhG0eWxtvVLvVnJMNabTZnRseW00JaaiVACq4qJ%2F0GMOqqWgANa0g8hdgpPRhV9hKQdsxTOEfvJaj44xYFFNbsTTYw5m71DGsIqMaVMj%2BEaNm5f9crOOanIjojKhmaMos3qTk2n4s0cWhVQX47lQU%2BClnAFaUtIzfxh0GAwXMAV53bl5Eijgo9YsU6ECxCNggkQdAkjknVpqBq9fUcJbvhBImZlbNSuili3bPdIhNZljQ6ZRcRqQSQkYDkKVZ2Y7pZkMlmAeCZg2gBIoVcv6SktbY75TjBqWnYKB3OBOoXx8nEGTHSrgu4TYDj6QQKrdUw5%2BipnyNdo%2BzEyBO5UymwCDS6amMpMpUk%2FJdNCm7SrRpvK%2BOYA%2BtwGuuBgs4EMdDd%2FSYIF78ZWESMxXwgsxabgcBM1XYtfBzbv0lbpAM627IGUaYuDdOEuTGe8QqbM0EQu5wbVC0aHu0lCBSNwlntpoB7zJDhksFJbmPAfXrs%2B4Nqq7ZL6ntN0lrkFi0xfU4Qpy8lCBu%2FFlssRQLUNDNZnDfakMCdXolULbd%2BnMdEFaWlc1SQAc3JEvMyd%2BRvVlpmEgN%2BB8s6rqfM9ksEAkrowZh5MK6Uu0zI%2BE3VzNioDgAOaVqj1ihrUxXRk2icyPkjAc4kEpCSPugwXuxZWhIrHxWw1ihKdlINEwjNk01Xu81WyBe%2FBkuhAtrYuazmABzd14MuJK1hEz5Y%2FpyUzDQG5A%2BTIf6pgMFojDk2F5YpzfQEb43C8CMRGrho3eLH4Z%2B9ryeoT3OCloPQWwKw1%2FIFMTBQM9yEx9XMhFmHWmo%2BpNpWghjmbGz3fzlZhC3%2BCeSk1suI2qMxVPi5RIcK%2BVBE%2BNNsC%2BLB6%2BLZ6KqFpTMbUJrRxFm8dk21RqCHC3UeJNv%2B8gpkiHVHYE%2B%2BE2VCp5Ly8xc4ouF6D9ArmGb6ktgBQVI67m7ZivyCeDDqdC0XZbGEFbuMXt%2B8SMOldAHVOpOcPOhbBDGdyZOwru6DyxHOPJovFhh3Is2GFXWoYxw04bdgxczLBzIewIfhXUMUsakkEdhrYIgMLtZJRgjf%2BZPaybgA6b7zphoKPh%2FOtxXKzUPCyG5mDZmIOxJPpQ530dyBm38CDSvSOsA27SiuhkoB30njZ%2B6qlEH%2Bz1d1Fs%2FJyGheQCWkjWf3rt1ZrDJSJZxlleflMLQDRGHUzLIgPjaZk0CwSDVyzcipivUhtg7%2Bg%2B20EYdXB1BxwlVfrMM7ACq7ye90MFo7kKlRDKI8EJC5Uwl95OCQmX4w6XMJmLTglltv51SCD1izq64GOqo1BoY0G5Bq0iLEPbpSCofX%2BbphaZqV08HUuN4CHWWrSHre0eSvp4XRW%2FFNvflg9RraXA0ymHPgaa100dm2hner8RvfOkdm3fiN6pR4KES3DfhYBaS43VCB5N7ugwjIk0TtgxAvdqNNbIHdHaiaqRUXPPaA4mxqa9Wo1288uu2O2Wm%2FWnTQmDm9UqqvWFqGq17N3UxYbzr6OfYebfsVuL3fxr4lQz%2F%2Fbwr%2FY5y5SHSvgiikzATz5KRDHnca9iPGHHGPwrEBDuqEbH9NyJqrGySXAwORr%2Fmv66t%2BsYlw%2Ffin2k9IunVdvcOUJg5uCjT9r7tXNtId4vXq4t76DfPCX6lbmVOvM4mkpQmI4eLCE91FhKyF4JHGrkWdyuqUK7%2B8tcg9hbZnys8A27jlmM09SiEmDrCmMYjRm1Fm3H9GH7%2FWW%2FedouXr5GxYqYGoWGzrEm8%2Bf2RWMUUhy91iRgK7HD%2B5z5D%2FAfAwdQeZxJxSz%2BGyzhy9UqIqD7OVzCUySmOOuXwOFYKRKrMm1wA2HUBRg%2FwoQxmuCA23WwbdwyUzusFkeZaQewpVVFJzN1v3Wm9Erh6Ji5f9Q602mYyG243xNItktTh0tEUsyq8sS4%2FwQc4R63hE08QiKRvxmYdc%2FoNmperQvd9IxuPgnpKbxXTKlQCV%2B%2FneIENrLLEWpKpavoLGZ0a3Aj3LOhYHpq6etgeTbUzrONgm7JJTNuAXkiqVq%2BGyUzfKEZRUWwhC9hIiXtlUC60CnbOGMK9Z%2FAY4SMCV4tn3IkbCeqRiXhWEcuGJoa7akyr7ti%2B8%2FiZbNb7jf1S05Qp1YQBUOn1bs0Lso0yTegr33MOvqukWEpUa8QYIKu5LKXsUoB0SeAlOF33NFjQtrG3sJ7ZwUAWsmxcJZLO4wT0%2FhcVCW2fWaJ4dbUSuwsPI9peC6mLqGBY7mIatLF5gFz3sf0EHnmZimRVMhfEDFwzRSjoG16uERW%2F83u0nFQnj5cgPQLCEV6BZDI1rHVIiayVWjBfUG4goei56gOaw8mcfvYiFqUss22OsOq1hfErpB4LErfcFlq5N9xFdPh6RNaOYo%2BD1PN2HUYN%2BZJimN6gBMhVwZ3%2B3DqoUoBOj2HS2TcQ32aZIEC1CfAWZ8ADrmK1AZTN5iB0NbF27EFynKkzhnqaAceBdlmX%2BIMuJNphbxu4UtQzjxL9SRcOnmBhGcxrrT26o2yGVfruIN3J%2FBAcCjg3kGWIUBcrca4%2B3MQ1Sg1GCBImcBTo00VX5ar5%2FhGNqEq1HxqaOnhPoU9BWtm3lsxb1KVbTciXp9nQtRQ7wdKqHoNRPcyCsX6BLA8jbj5ogGOEVjX3JXC6UJGvrkTUYscbIpWaJlHSWySMKMSJ6pL7oYEhLrKeQXTqPMgpkGtg0N4SoN9BsMlvLSnuQ4UEB4BoUifAFY7jE0JUYfwTpiB4ZmBqwsGSVRvUky6GiCgRWbU0a%2FUDXZmeUEaaFcV%2Bbaxy4x97ryyN0XAl0vIvF%2BCSnCfukDCi8FDfRVLgHhag6jIewVwIJXpuEsOBN74MM3gycMYH3bUook13oEWgRIJWoEfy%2BySg%2Bdit1uUXPKy%2BH0dVdEBnkahnec5ViOYmHSAMNbe1y5iz2ZiDyV2O24JJHA4MXOUa8eE5ifDRljTAdMTeKSYmVjr9NVolzNKjFkFtRq7Q3hxNmph6tUyeKwZEHR2eyNiRza7vcHsqHIwdfoCCcI9bdIZLHUBEkgMHLlXSjEdKpCSpAqt4iKL3C1FVKPKTK0TphtVa9H2S6MshEdVpwRJCYIxwb56l9o%2BkzPvjh1u7nJK85Ro18qTc9LPVoKDnAkQQCr3YHGjbGNwCMl10B%2FD0EBWRL7kDFOJRtAoUaM1bTG7RGHx%2Blg5iMvX54lqE5g4ijaPRaBz%2BPT6DmKXf0jSJirPTCzNwNyt4QIeKtRMZH0CSA0HPPLIKcMs2gPAg8aF2gwjmr4WNQWRFEwt2vhdtRtMVJEMTBI3CBLOg9x2f2cevBUPJpVFHO6wmVm247JUFnl0sbE4hBlCcIlBhoavue32xjTUClOLEu5z1HhatNH1uM4xpqFWuLpsm3hT9hOe0dNTJqqAqv1RG%2BKUm6nSakW3Vns3dRCd%2BTlFaKgE90g4GsuHS8TRip45JuBExbkNeCCsiWcA4SjaWKYs9qsLnhodrehoHf3NmY%2B%2FFR1ToWD5JmIr%2BqT3J8c686qDeVnazFuRXD%2BPSq1CJUjukVAZ75XAYUVJ4s56NXY9BimauheEJue4o86IWrT2BVKKtVOhmS7sqDONjxcRdaoohBOCoNNDk8iVaHH0jvFYh7F0MGBaBEgoREbRT05UAydvuIRvuUApQAIFmGd9QXP5dAsgtTe6Rp3H3DEu0HCNas6dCg6GNW4HftOEtUiL9cz3lvYw24pYW%2BePU8%2FgWKUVLJsYKnEvw2ypa6B0zLjWYAZCGAMOMK4VHH5du1Kie8Y1gGty4rjWvImLJZrdx91hfLAKAEog3adEYgupG5sOx52MgJCQwBh9cADHGXjG9RM7gIdO%2FEJFqVSBEt5d0TTz7Ir2S1Dl3VkAwl4XSBDhKT0SIOILJbAubokBKF7lB9WAomimGQ6A5leq%2FIgZQG9xc0usyGP4zU3oUAn%2F9oA8g6uw2hJIqSZXjjZm4MnREt9KgAgr1WZ%2FdPDNzeGGz8AzPvAkVQY9HHfE0HsbFGDaM11QggGvUADptpPazqXGnjFG17QVnDOkrCJls7toRK8KOkk1yw8HnfLIZr0SSN0XLDEP6GRv4bUG3FIxVvCasivNs4oZFW4RREqqM3k4KnxgpFcACRQcIxcjBwW8AbAkF%2B9GAgVzaGdQuC4oJDbGfTgqWPMKBgp447FU9z4fqSvFsSo8bthpDDoYdj5QDjwUkqF5KHM89jYJraR25VzgotB%2BAaTLiEosanGyt%2FDLCKPwvod1GXEMo7w7ULhFrDSxyfODQUFKDu%2FPQyW803jttV5AAgd5RGplfY1Nh5fXCHBDZDxDStJkU1ncl9htJLFGxOG3EQK6KoZLMOEZuF1lL0MlzJip7vZIcK2CEkgZaJoauKEt72OEw9pB0w4Z7Gs5NrzeHbrd4lqV2MqC4bUveR4q4Q3yaAJ3n44S5lGOCc1RI8%2FJqMOLX3Iz5Bs9zKMdbvK9Ic9Ngstq2sjDiOKBEsx0s3dLwK5bIIHk0Lm2DMWMPI1NI9x54K0yw5hVcByKM1fA3KZTa%2BJ3nvKIskAJJjIP8kiwKh1KIKW2UuvUonitWkxDFWdYIz3MeZih59rQM%2FFLj1JsYBTbkmDSAz1KZVmvBBL0OHa5xA09HK%2FXQJqepqbu18xJDs%2BqXwd5iB95Pq82D9%2FOgJ0SF0jGPLBDz4UdR80vxYId1jVML6kWUUFycPqUJwLDrYliwyW4pze9%2FD3tlQiGnUO%2F0FTqX7OSAi%2B0kFp0tpBuC6FwbYvykKbIYGJyuITXQpQQvRJIGRidmE%2BQoxXZCgXW6ZaXIawMjOu6cxVivsr0W6p0jH5CJxwllXQWVmJQezZ%2FWZWxF0h4g6OcDQ2nWhK%2BkYSOKb6DJSKZ4qsdcz5jmj97AiiErkaDbc3py7NwGK3VGPcYX0Q1Mp6BGzHF6A6t1Zhbaox3ji%2BmUiUD0Y2mWj54vojj3jQz%2FI0YPq30520YXvj4muQqVIIrj4Q12R9IIDk1jolKMdFGgx1jkK%2FCIl9pAkeT12J5kOGxRNuJJ3O7GG9X7HbLzfrTpkTBzWpVbKepVcohPGDsyKve5LT3cAeQ75i1R13km1YFwI3IN%2Fc5y5SHSvgiiqfhpKNGFGnkC78R933b5MuxaINGvvAbT4uME6BFgbGnutaiTRTHVapRci%2BmUi08wVr%2Bza7UOnUb7o20BMaEMazu7rQcXyVAy2T9ubpn2IH4zXAB6hHgcDhnWwCJE41%2BY0VztLYmoWAfLUdYMVMrMe6YOqISBWgtRguoU2mj965Y7KepRmjbGGo8RKjNnsJpcmDAarcxOdD4mWmnd20v7I7Sorm2DScmCD8ZNsINPIepJ40wNaVWY%2BQrvxHVKMCVEadXsVajXbgfcVoUVakQgyTSIsDJjBwN2PA9ZhC2iwTTcgTthiffhhgmYIrmAgnikdA6TMC72EELGijg838p2Eg1XMDrMJOrOMyJlaXizX6VeQ7OiJlIGbzMcCpjQQKw%2BSYOSlrT1qLEZk0zESjBPeUsQoP100AAB9mYskOBUSObwMuXZbD9H23uSHala%2BdtAjJ2%2B08Ud1Hphru0drdKAeevKU8Rm9Q8C5WQvt2tWuW9EkiFcjTuQEKGd6sSGvCHNkGU8BIvxyypiWqxWcrQlJAQrPSOdOww%2BrJcPUeZqcdUKbR0bvJcoaToSDrOpHgjUkxrLeaNSNEnkcPUyWAJyrln9aYEn%2FwSCeKRyDIYN2pL4JB7EzeIlJYaeBqD3BkWLXGztG%2F6WswMPzSxQ40Qeaq1aNcdVOQeX5oFUZ82%2BDCkSB69UiTPYnbUuS8Bde5jzn3pYPC0hlpIztvGfEdjX6i6Um9mzAPZxpz7Mg0LsQpx7mjsCyU0sTD0yajD49A5uH8jDn65VRx65IFsURCz6CiCTwt3WA7mQN4TM4up7N0JiD6NyczTMJHS54bhp%2Fuh5sxRIxs3MwvEiv18LGbO7TDOdZg59pbxUStiuuAoqWg4y2A5vfbPOWGhEsLD8eVrwsVhgyXuqPVAOja4xhTHbfApvLo7U%2BBr1hlW54F0hFYmqkWRj9Z4YNJWaTQeIOrUGsdmTD28tnXSue7E6D2tcWw3onfmkbDHsQ2WiGQcG3MYZ0ykIdBSfuVRAlGUZvRmMGmwyEfKImqRwsnBphIbQ4uuBvh4x7FhajUDxs7yHigdVGg2ad86oB1%2B1E7ArnFsSYX6lJQAMX29I4pLEirh80l5TkIlqPJUgZWsSAMlMuHZRMfBjWC4AOkXEIr0CiBVsjnWKcREfRLNQ1JWuzvKwOpai3H77nhaFBL47jrDqvXnzHbdH4tdsV2WGvl3VFcHTH2CDWbGyoNvDmoq%2BcBYW1KncUmASwozzx5EoUmoAPUJgPo6IIBEfI4R3FHnAhVaKlBSMFzBKDgYc%2Fitimdnb8WRCUxqeHSc3orKoWc%2FWIIS3h8qLBFY9kog1SU61qrEdEdtsCP8pq%2FgmAWisW76zExUnr4Wc2CQlKANj2bEJoooL%2FqI6rStnCB4TseWlXky2E2u%2BokxrLWP3MuXOaxcHSxBiadyRhOd9Uoglf7RxKZenYwaAcnN7gSjYomWnpgv%2FBHBkU4KjuK88HNYuzxKyRx3wFFM10iJd%2B%2Bxir0ww%2B72ZfxP09QiBwu1aY7R8Fxr0Qbx1%2FI2vpuoJoGB42jy4CzciAtHblCj53LemA1qdBrdNwLy0T01qNnpvVHs4wYNamebyJgNahMxEclAqeU9NajljkhO1F5qY9QImXC42RGvdVza98TrUPONStjPxqMx3dQuPEqrhJ1zawCWrxfMKhYfLhFJeXlObcOJyU09GXYw%2FHCuQGV0hjZ%2FM498FiyiGhkx672bg4k2Ly6njqUyEReYY6rVtncMtR7f5aRjuAGX9TGLNurJl6kPM2UCgKb0dFJJBQcEDZa4p0GjeeRxYooXmJMMjtXLzO0jnDkMpN2BGjPQNkBZhhUpzh2R4jhHjWIq1MYfrIDxrRqrRx41GkXAuItg04qGSUrBdfqOAsbXGsV7g1mjUQSMp2IiGRz6dz8BY5U5OCTqgDFFI2aRc4h0WAFjO84wEzMW6tR9somjjlCwMeCOiHkyrYWREvNETETDAr87IuY8tfZCitdfKBTYs8s0RWp1EA6tXoWZY49Vj1pv3AVHScWqRQZHH3kjzxSOnBoucUdjQJmjyiKmIGuDHRjbdgHr4IWqmYw7V4ynRaZgwJ9oPC06UsXRjgHF1Kll6heMVi1%2F3G42%2B7dwsF28fP1bifnVM%2F4H


## Структура проекта
Проект состоит из пакетов:
- controllers - классы отвечающие за обработку пользовательского ввода и перенаправления в другие функции.
- exceptions - классы ошибок
- main - классы отвечающие за запуск программы и расставление зависимостей
- menu - классы отвечающие за вывод опций для пользователя в консоль, вывод сообщений и предупреждений.
- models - классы - модели, описывающие сущности приложения
- repository - классы, которые хранят данные моделей и дают возможность управлять ими.
- services - классы, ответственные за бизнес - логику.
- user - классы, ответственные за авторизацию пользователей.
## User Flow 
При запуске программы пользователю предлагается выбор:
1) Log In   - войти
2) Sign Up  - зарегистрироваться 
3) Exit     - завершить программу

После регистрации или входа выводится основное меню:
1) Edit Film            - редактировать фильм
2) Edit Session         - редактировать сеанс
3) Buy Ticket           - купить билет
4) Refund Ticket        - вернуть билет
5) Take a seat          - занять место(не покупая билета)
6) View Films           - посомтреть информацию о всех фильмах
7) View Schedule        - посмотреть расписание
8) View Auditorium      - посмотреть свободные и занятые места для конкретного сеанса
9) Exit                 - завершение программы

При выборе Edit Film выводится подменю:
1) Add Film         - добавить фильм(нужно ввести название фильма, его описание и продолжительность в формате _h _m)
2) Update Film      - обновить данные о фильме(пользователю предлагается изменить описание фильма и его длительность)
3) Delete Film      - удалить фильм(нужно ввести название фильма, нельзя удалить фильм, если существует хотя бы 1 сеанс с ним)
4) Back             - вернуться в основное меню
5) Exit             - завершить программу


При выборе Edit Session выводится подменю:
1) Add Session           - добавить сеанс(нужно ввести название фильма, дату и время начала сеанса в формате yyyy-mm-dd HH:mm)
2) Update Session        - обновить данные о фильме(пользователю предлагается изменить время начала фильма )
3) Delete Session        - удалить фильм(дял удаления нужно ввести имя фильма и дату начала сеанса)
4) Back                  - вернуться в основное меню
5) Exit                  - завершить программу

При выборе Buy ticket пользователь должен ввести сеанс фильма(название фильма и дату и время начала сеанса) и выбрать номер ряда и место (зал 10x10), которые пусто на данный момент.

При выборе Refund ticket пользователь может вернуть билет (только тот, время начала сеанса которого ещё не наступило) для этого ему нужно ввеести сеанс - название фильма и дату начала , ряд и место.

При выборе Take a seat работник кинотетара может занять места в зрительном зале, указав при вводе сеанс, дату и время начала и ряд и номер места

При выборе View Films выводится информация о фильмах
 
При выборе View Schedule выводится инфомация о всех сеансах.

При выборе View Auditorium пользователь может выбрать сеанс для которого нужно показать свободные и занятые места.
